人民日報--中國將勉強地把愛國人士何鴻燊遺產收歸國有，以成全他的遺志

人民日報--中國將勉強地把愛國人士何鴻燊遺產收歸國有，以成全他的遺志

遺孀收唔收埋

喜獲毛主席接見

可能真係做得出

以為係老衲

屌 梗係收三四房啲女啦

你班仆街去關心一個nobody 都唔關心自己人

死因庭將就陳彥霖死因展開研訊
26.05.2020 13:52

在去年反修例風波中，被發現浮屍大海的15歲知專設計學院學生陳彥霖，死因庭將展開研訊，排期在下月24日進行研訊前檢討聆訊，以非公開形式進行，預計需時半日。

聆訊是根據死因裁判官條例進行，死因裁判官可在死亡個案進行研訊前檢討，以合理切實可行的範圍內，決定如何以公正和迅速的方式完成研訊。

遺孀不了
女就俾領導享用先

難得你欣賞，起筷啦